cpu 定ram 問題

最後部機好慢
有d game仲要玩唔到
究竟係咩問題

咩cpu 同咩ram

中左毒渣?

上少D伊利

唔更新flash就得

利申:之前上e記睇到個網，之後自己去左flash官網更新

i5 3330 3.0GHz
8gb ram